林鄭 你知唔知我哋最後目的係咩呀？

If we burn, you burn with us.

如果訴求得唔到回應，我哋係打算攬炒。
我哋唔怕你嘅抹黑，你抹得愈黑，對我哋愈有利。
你喺記者會提到經濟差、社會亂、分化市民、挑撥情緒，呢啲正正就係我哋想睇到嘅結果。多謝你幫手製造社會恐慌，多謝你幫手話比市民知示威嘅力量係可以幾咁龐大，多謝你令市民發聲，多謝你令所有牛鬼蛇神浮面，讓香港人睇清一切皮肉下嘅真心同獸心。

其實你應該好撚驚攬炒，因為攬炒最大損失就係政治家、商家、上流社會。多謝你，一手摧毀佢哋用剝削嘅手段而得返嚟嘅「收成期」。

u burn with us

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

攬炒
你要我死
我要你收皮